【強烈推薦】：女權主義者眼中的世界觀

(Source: AntiFemComics)

被迫害妄想

女權主義的世界觀：

有權利時應用男女平等
有責任時應用騎士精神（Chivalry)

而家係某部份男性有被"被迫害妄想"迫害妄想

女性爭取乜乜就即刻發哂惡話女權主義過份，但從來唔會討論人地邊一方面係過份…
其實好多都係嗰班男性有妄想症，幻想D女權者有乜7要求。

咁係你未見過好似張圖咁諗既真正女權主義姐
我見過, 我真係見過, 佢上年九月做埋立法會議員

lm

啱呀，女權好多派，唔好比啲激進癲婆將女權定型

Exact7ly

邊個

好人好者應該追求平等
而唔係女權

如果係爭取性別平等就一早叫equalism啦
feminism本身擺明已經不平等

增女廁比例個單又點先
的確有需求就講到迫害男人

連登仔有資格討論呢幅圖咩
郁啲就話女人係雞，無腦
已經唔係中立角度睇法
同激進女權完全無分別

基督徒做7野->基督徒都有好多派
支那人做7野->支那人都有好多種

被女權迫害妄想個啲人重痴線
平權好似搶左佢個身家咁

Gender rights activism 喺egalitarianism下, gender studies 喺人文同社會科學下, 本身冇野
當今Feminism四分五裂俾人騎劫抵撚死

咁不如加大面積仲好啦
而家男人急尿想搵個廁所都難

你咁講
香港人做仆街嘢-》香港人都有好多種
？

中肯

咁你搞掂晒啲癲婆先出嚟爭取平等喇